孫興敏手臂骨折勢唞兩個月

【Now Sports-體育】熱刺周二宣佈，前鋒孫興敏手臂骨折，盛傳將要休息8星期。

孫興敏（Son Heung-min）在上場英超攻入絕殺球，帶領熱刺以3:2險勝阿士東維拉，但賽後證實手臂骨折，將會在本周進行手術，預計休息數星期。

熱刺未有表明這名韓國國腳需要休息多少個星期，但網媒《The Athletic》指，孫興敏將要休息8個星期；他在周日之戰，開局跟對方守將干沙相撞時受創，經治理後捱足全場。

熱刺早已有射手哈利簡尼因為腿筋傷患，最快要到4月才復出，如今再有在對上5場場場有波入的孫興敏受傷，對於在英超爭前4打擊甚大。

圖片來源 : ©AFP

??佢唔係好早傷? 仲以為冇事

打丁太用力？

波品韓國天王

抵啦

孫興炆 冇波品

Oppa 😭

懷恩費沙

發覺son蝕了
好似朱sir咁走得太前
依嗰尺度如果今嗰matchday踢應該冇牌
仲可以做埋motm

影帝上身

剷斷人腳唔洗還？

Oppa